想買架Lexus LS 400

有冇巴打揸過呢架車，平均幾錢一公里到？同埋多唔多鑊氣野要整？

400? 幾撚多年前?

呢架恒馳真係好正

關咩事
鍾意佢個款姐

400喎 而家冇400架喇喎 一定係老餅車嚟喎
仲要LS 老闆車嚟喎
自己揸老餅老闆車?

係啊，係老餅老闆車，因為網上小資料先上黎問下資料

咁你鐘意啦

言歸正傳

Lexus 都驚多嘢壞既人 唔洗買車

咁講你明唔明?

前期定尾期?
99年尾期 正

果陣可惜無買到
去左買ls430
(申利唔夠30 部車仲要香檳金 完全係個仔渣左老豆車)

前期係方燈啊可？如果係我鍾意前期

明白哂，但d台灣人又話冇野壞

佢個意思咪就係無野壞
唔係咩

唔sure 你講咩 ...po圖啦

屌sor, 中文拎u

呢架正野，靜到著左車行緊都唔知

ls460 la

UCF10正野呀

前期？

尾期？

壞就冇乜嘢好壞
不過油錢好甘

有冇得講下大約有幾甘

我都覺，可能我唔係好鍾意流線型既野，我比較鍾意舊款車四四方方起哂角既車，舊Bb都好鍾意，但入面空間好似好逼

ae110 啦

都好似唔錯既選擇，重有冇其他簡

1UZ可以有咩野壞但30年車，MAF O2呢d換左無壞
10年前係澳洲試過SC400, 行車電腦話highway係10-11km/L
city唔知

唔怕食油就toyota century gzg50，嗰晒你要求，個歷史背景正過LS400 多多聲

4.0 V8 + 4AT + 接近兩噸車
睇網上數據市區油耗大約 16L/100km，
即係約 2.5 蚊一公里

個錶板都幾型 野就冇咩壞 係好似個音響麻煩啲

你上面果張應該係ucf10 第一代
下面果張就係ucf20 既後期(我之前講既99年後期)

唔識分可以望下

日本仔 就禁 low 低就已經好好睇 (8字腳就..)
ucf10
ucf20
ucf31

Vip style 好正，低調得黎入面又好舒服

咁睇黎要搵個開油站既爸爸先得

我正常local+highway 都係11~13L/100km
你話特別貴 我又唔覺

d fd 見我用到得番1/4 既一半先入油 入成65L 千2 油(未減油卡)咪話 油貴

我諗新車先做到
預咁多年 應該$3/一公里

第2個po 先講話3L v6 都要$2/KM既時候
多2個piston 1L 先 多果5毫子

當然 接受唔到所謂既 "貴油錢" 可以去睇crown 11代 JZS171 有1jz 2.5L

舊車就一定食油 咪9up 啦
我部車06年出廠
之前計番都係$2.3一公里 (我仲要次次入完油先黎減價)

巴打好犀利，識咁多車，重有冇其他車種介紹下，因為我唔係好識呢類既車，雖然貴0.5唔係好多，最緊要係易養，同當然2蚊樓下就最好

水皮對向2.5L turbo AWD實數要11-12L/100KM
牛廢2JZGTE + 4AT n年前既數係$1.8/km (highway) （唔記得當時油價幾多)

你都幾多喎喎

我宜家有架都係06年 自己養落一定好架
你出面買返黎一定好大出入
你試下出去收多架一樣既咪明 仲話人9up

同埋我帶出既新車 係呢個款保養得宜
唔係只宜家新出款式

出面買之前 都唔羅去望下 有無著cel 果d
自己問題wor

你咁講 出面d fit 仔 出問題 都可以食到2蚊一公里

老爺車好多野check過無事 過到驗車 都無可能還原到
好多野老化哂都一定有影響

Fit仔出問題都係一部1300-1500 cc車 驗到車點都唔會過1.8$

一架LS400, 另一架aristo都好有vip feel
我都想買

好老餅 難以接受

都唔係啊，換少少野就唔同感覺，同埋最緊要入面個籠好正

重有咩車款有vip feel

Ls400好嘢黎，有冇得租黎試下，順便想試埋架大皇冠155，兩架差唔多同期嘅車

你真係唔L識架喎
UCF10係凌志品牌開端 "F1"計劃成品
徹底改變了德國品牌主導豪華品牌巿場格局
諸如後來的E38/W140也深受其影響
在日本車史有着不可撼動的地位

31年後嘅今日 價格到咗合理程度
點解唔體驗下當年頂級工藝水平？
其他唔講…淨係個1UZ引擎的順滑
已教人回味不已
錶板的造工更是令人驚嘆

如果係按ching要求想四四方方

豐田:
Crown majesta (s150/s170)
Century

日產：
Cedric 方到起角
想要跑得就Gloria
對應Lexus就Cima

成部的士咁

其實係咪揸得呢d車相對地油錢會貴d